[874]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(261) AAA新人獎粗卡

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

PD489POST支持精神領袖 指原莉乃旦乃樣
其奉神犬一生XXXX

重有范善甯!!!!

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

連iphone都被公司拎走 聲稱唔用得電話

Ione lm

喺第1頁輕輕放低個名

我覺得唔似

正常

漏左佢補多句:
100萬won對佢黎講真係倒水
he then apologized & said that next time, he’ll be more careful when giving gifts.

he also said that he wants the money to be donated under wonyoung’s name!

新人留名

係俾Staff 攞走左

我記得美波返日本收左I phone

佢要奶粉電話根本係必要留紙仔

彩元世界級

又新po留名

佢要聯絡問公司 攞一句話既事

人間Barbie

首頁lm

送錢條友係整kkt表情stickers團隊嘅其中一人?

意思係 我覺得佢地應該用得電話

慎入

係

電話唔收得
但PS4 switch channel野收得
好心佢咪再講大話啦
第一次fs喎

比 STAFF偷左都唔會知

英治唔係同佢同級數

YT有唔少鬼妹都係咁講

可能主要原因係果疊現金
順手沒收部電話

今日red carpet真係

玩撚完

重點係
第一次去fs嘅人 會一黎就咁樣送野

留名先

都要做個樣既
彩元考試知有人影都要用摺機

肯定用得啦 produce48嗰陣膠真已經拎住部iPhone 之前唉鬆豬清純爬上權F張床嗰幕權f又係玩緊電話 仲有櫻奈仁出mail呢 之前出機場airpods要連落乜機聽歌
唔俾用電話係怕有人真係打電話騷擾佢哋/驚俾其他藝人攞電話姐

利申最後兩句9up

所以我都覺得條友有d吹水
第一次去fs準備咁充足

可能拎到一位用得呢
1x日就一位

算罷喇
慌死Cafe 會得罪依d油王咩
佢吹水講大話又點
身份就擺係到
只要個身份係真 Cafe都吹佢唔漲

有冇人有聽Highlight首Loved?
以前Beast嘅感覺返晒嚟

驗眼未？

d高清圖開始上水

第一次去唔識規矩 唔係好正常咩

PO蛙

dc條link死左lu

但係第一次去會唔會一黎送IPHONE XS MAX

就好似d新嘅韓站咁
出左冇幾耐已經可以咁熟手出sg 手幅之類
真係新站
條仔咩料 心照啦

傾緊送禮物既各位，請睇呢個
水壺有兩隻色，睇下你地想點送法

成事夾錢請預埋我

對d油王黎講 真係算得d咩

留名

英治有錢過佢應該,
英治係老闆, 佢係打工

有錢人嘅世界

#58留名

但比之前幾首Highlight 既歌穩重
穩重Feel 翻左黎 但又無以前Beast既歌咁黑暗 (Cube Feel?)
總之成個feel成熟返 之前Highlight 老少年咁
P.s. 已經唔知自己up咩

Kakao M 間公司好撚大
係好撚大

外國飯可能會, XS MAX 又唔係D名牌手飾個D仲貴啦

BEAST 後期個幾隻 真係好正
Ribbon 同 12:30

我唔知佢去到咩級, 如果有1000萬won一個月應該都比唔上英治(我自己估)
英治似係自己接生意一單都幾百萬個D黎

Kakao 大概等於蝗既騰信

其實重點唔係送左d乜

唔只比錢
係比勢力
間公司既勢力太大
英治再有錢都只係細公司老闆

Miyu巴覺得佢係權力人士
就算踏過界都唔會嚴懲？

如果佢係高層我諗佢有勢力既
我唔知佢地指creator咩意思, founder?定股東

勝基呀

佢又冇做錯咩, 我覺得佢係站長LE 一點已經有機會比條生路佢,
要睇間公司保唔保護自己女團

高級打工仔 - 完

一名普通打工仔？

我覺得佢都會banned

Highlight初期嘅歌都係上班族、輕快嘅feel多

係 依家變返Beast 果隻比較穩重Feel

淨係背脊都覺得NAKO好開心

普通打工仔
高人工

對比下 其實我鐘意之前啲歌多啲

如果咁都冇入黑名單就真係做壞規矩喇

公司高層識明星仔洗去FS

後期嘅歌我比較鍾意good luck

我當佢senior designer個D,
應該唔會BAN佢, 大家又韓國人又係站長,
以前少時大陸首站個D, 偷偷地叫人幫佢簽多幾隻碟寫埋佢FRD個名,
比人發現都冇事, 好似係

真係得錢同手機就應該當佢唔無知
係唔知仲有冇其他野佢無講姐

#metoo
不過今次新歌嘅感覺返晒嚟

識貨
Beast 大部分歌都鐘意

唔知MINA, SANA覺得奈子KA唔KAWAII

Me都係

LE個岩呀, 直接後台影相/約佢
受唔受又另一件事

後台應該攬埋曬一舊

唔公開講
fs佢照抽但唔俾佢入

唔知我FEEL錯定咩, SANA MINA眼神好似幾鍾意奈子

少一個對手

NAKO而家肥嘟嘟一定好暖

其中一隊由出道到 而家都一直有聽有睇既團
好有團魂...賢勝我覺得佢真係有D唔夾
個時 Shock 龍俊亨個頭真係

乜有人唔鐘意奈子架咩

loop

1秒都比你睇到

隨便開個twi 係人都可以做站長啦
如果你講依單係真 咁應該係sm發神經姐 連相都唔比影 比你簽多幾隻碟

公司賺到盡

我睇佢冇肚腩WOR,
係腳粗姐

Sana 有囡係唔鐘意架咩

代表nim~

幾時先會見到兩大姬王互動,好想睇

之前唔係捉左係fs台上偷拍定偷錄音
應該都

睇得到既地方都肥左...

Beautiful night

你講權f飯個個?

偷錄音都捉到?

blur左油b鳩叫就好

個陣睇後記條友好似叫酷哥, 簽左2-3隻

唔知邊個嘅飯 不過依個死罪黎 冇得救

post主搵權f簽緊名時錄?

原來FICTION 都7年前 Breath已經8年前
真係聽足咁多年

181128 아이즈원(IZ*ONE) 라비앙로즈 (La Vie en Rose) [4K] 직캠 (Asia Artist Awards) by Mera

比咁多錢入fs見佢地
因為d無謂嘅小動作就以後冇得再去 又做壞規矩
值得咩

自己最鍾意beautiful night 同good luck

佢地對證件對得嚴唔嚴

唔知係咪
因為之前有人po過
個twitter全部都係錄音黎
聽過1段同權f吹水

一開始T fs可以係禮物上面簽名 完fs可以比fans拎走
但之後發現簽名公仔拎左上網賣
JYPE就直接禁左係碟以外嘅野上面簽名

仆街仔

酷得想毀容?

其實都好難揀好多隻都好好聽
但真係好鐘意RIBBON

尾段nako c位同頭段verse 權f c位

唔記得全名, 好似係
係韓國讀書大陸人黎

新po留名

望左好耐
原來膠真下把擺V係清純隻手黎

呢場彩元第2段solo幾撩

留名。

唔知讌遲下會唔會變第二個請夏/宣美

今日AAA 請夏同宣美

佢地一出, 令我諗起讌

但WM 仲要等佢帶隊

oh my girl其實唔差

WM 等唔等到2年半 冇新女團

指原 Nekkoya
全程走音

我諗起某篇潮文

準備收工

無得唔等
PD將佢地個Ace抽走左 (除非彩讌其實係佢地既棄子)
依家想唔等都唔得

果然名符其實

彩讌幾時轉wm既先
如果係呢年內,分分鐘wm自己都儲咗班人啦

爆碟>BF>54單
依家準備彈藥repackage 咋

17年

Ot

裴巴訓左喎
po下先

最近有沒參與過乜野劇/電影？

其實好難估
不過睇番 WM間公司 都應該唔會急
B1A4 11年出 新男團 上年先出
呢兩半可能認真推下男團先
OMG 應該仲可以頂多幾年

冇 係召喚唔到裴巴
訓緊都彈起身屌柒你

咁wm應該要等

pd出嘅限定完左之後入返自己團真係冇乜邊個係有好成績..

你既努力唔會白費

之前露手臂 今次露肩

石頭會唔會等
石頭之女
樂華真係冇哂聲氣 間野仲係唔係到...

當初無經驗處理
睇返依家 W1 已經改善左好多
依家Nuest'W 準備定等汶昡翻黎
Cube 就準備左善皓同Woochan (唔會話奶共一返黎就要1拖10)
BNM 都學精左 (推定副團撈金先) keep 住班友人氣

等邊個
石頭大撚把錢，出一隊加油b solo都仲得呀

訓醒lm
Cls又爆多左一個post

其實仲可以玩loona 形式
講明推子團先
咁樣一路出人 一路等歸隊

好想睇完全體nuest呀

好出奇 ？

又係喱個話題

夜貓全面進場

都係擔心姐

Miyu in 喵SR 11/29 [9PM JST]

雞蛋圖一幅

我睇嗰幾團咪例子

down嚟做鬧鐘

好Sad
Mina巴由ioi 追到依家 ?

2021年一定係攞你命3000

.

就算係咁都冇可能等到彩讌啦，成兩年半喎

唔係咁應該冇咩其他方法
WOOLIM 應該就一定等彩元
權F就難講啲

loona 用左18個月推12個月member
OMG 再Flop 都最少可以頂多1年至1年半

WM 應該會搞好隊男團先
B1A4 冇左要 撈番好男團

可能到時有改革,
好似而家MXM JBJ95咁,
玩少人數組合

我有D驚武林到時要彩元空降Lovelyz

全韓國得本月間公司會咁樣揼本推個團姐

會唔會出Repackage?

Nako

係，有資源都推個男團出黎先，
女團唔值得用咁大成本

應該就唔會
上年先出左隊高登仔
女團等多2年應該OKAY

唔知呢

冇男團真係差好遠
我覺得呢幾年啲男團都唔多得

Lovelyz一直都半紅不黑咁, 如果今次都hit唔起既話, 相信佢地既命運都...

但今次首歌聽落麻麻

到時完權F計韓國歲數已經26 27

其實權F佢應該玩完呢兩年半就唔會再出道 得啲好蚊型嘅公司先會放啲267歲嘅入團出道

lovelyz d歌好好聽其實

係日本嫁得人, 係韓國新開始

期待爆碟團再現

solo囉 佢夠實力嘅
請夏都殺出左條血路

Nako大髀好肥美

發現nako set 極值錢

戰鞋 加 小抬腿

睇返pd48 最尾個集...
好似而家HI醬, 娜B都肥左

NAKO腳夠我玩24小時

NAKO全部我要哂!

禾櫻佢地一陣係咪又飛

可遠觀而不可褻玩焉

大多你24小時

Iz one入面nako條腿係最正

再大你24小時

而家再睇返12集特別有感動
見到佢地D友情由PD48個陣BUILD UP出黎
好似娜B第4, 權F真心笑得好靚好開心

好啦 咁我抵諗啲 玩成世

權F出道 李詩安喊得最犀利

我想問海允個團綜係咪播左？

仁美出道
娜榮喊得最犀利

聽日娜榮生日

係 睇左冇字有啲興趣追下

我根據髮形同上鏡率...
覺得送IPHONE XS MAX同100萬WON POCKET MONEY係LE個人

啱呀 佢地唱LIVE真係好正

梨子歌不嬲都好好loop live又唔差 成日強調

omg同lovelyz都好撚正

仲有半個鐘先有早餐食

我覺得係因為啲歌詞唔夠洗腦fu所以先紅唔起姐
又或者可以落雨出show冼下咁紅囉

第10頁lm

我由梨子出道開始聽佢地
除咗首wow係第一次頂唔順 其他我都覺得好好聽
但風格真係太夢幻 普通路人真係聽一次就收皮
每次佢地出嘅歌我都會覺得好好聽不停loop
但同時又會心知呢首歌根本唔會大紅到

至於加彩元落去就真係唔會...梨子今年都四週年
最有可能紅嘅時機都過晒
同埋比起其他唔紅嘅團 佢地吸金力都唔太差

置頂

其實呢團係咪好多負面野 我韓圈博愛飯但係search親都唔係好野黎

Gf 都係有實力加上好歌先會爆出姐

好多負面野
黎黎去土去都係d anti講個兩、三件事不段重複

我幾鍾意sowon
諗住走去溫下書嗰陣又話佢地有人上rm假笑得好明顯
又話佢地跌開有條路
評價都幾兩極下

yeah~又多一個鍾意情情

訓醒睇下櫻然後食個早餐先

成班女對腳都瘀曬 會唔會已經準備緊下次cb

ayayaya ayayaya

靚得黎好清秀好大方得體 一d油膩嘅feel都冇

IZONE 出席FNS歌謡祭

又去機場
出發去日本?
攰到佢咁樣

清純hea到

0:36

ending

唔似改圖

去錄FNS？

LM

係咪淨係可以唱日文歌 好きになっちゃうだろう?
定照唱la vie en rose

召喚once

btw條片出自邊度

成隊定J lines去?

應該live黎

睇圖似J line

唔通有兩日假放下?

一貫風格

Billboard條訪問
Search billboard Korea izone應該有

照唱rose
有機會嘅一定係唱主打

加彩元就真係玩撚死彩元 要佢入隊半紅不黑仲要係出咗道咁耐

兩年半後自然有女同佢兩個一齊出道㗎啦

所以冇可能

唔記得黎明之出道一個月就有新人獎粗卡

岩岩櫻落車果陣
我以為佢係衣櫃是但拎幾件著得嘅就著上身

武林收收地皮 infinite 又差唔多要入伍
梨子又要揀世界大戰cb 做炮灰
金童就wfc

想追彩元但真係唔想追武林團

企係到都訓得著

早晨~戴住口罩都FEEL到塊包包面

WTF個粒豆

好快
AKB都係同一晚表演
今日得jline飛
大家又有得ff

FNS

嚇死人

素顔正

返去可以休息下

補血

邊位呀你

希澈

宇宙大明星

3個得櫻睇落係殘到喊,係咪又通霄打機咋

望多兩望好餓好想食公仔麵

No no no way man

清純真係痴撚線...好羨慕

差d咀到

上台又唔見佢有表情

QUOTE返你好啲
請睇返#297

櫻mail confirmed izone 出席FNS

唱歌跳舞只係副業

好靚

食飯溝女先係正職

FNS真係同AKB同場啦

平時都唔覺奶粉痴邊個同邊個SKINSHIP多...
清純:又搞掂一個

咁係咪會撞到松珠

no啦 仲係no way man宣傳期 關佢撚事

快手PO埋圖

娜B

彩讌

好期待日本仔點轉換鏡頭 會唔會亂咁影咁

奶粉

珉周

ske都唔上？

NAKO

權F

膠真

HI醬

Special
_______________________________
AAA LA VIE EN ROSE 奶粉

AAA LA VIE EN ROSE 櫻

_______________________________
認證

完

謝師宴

2日名單都未見

奈子part又飛走左

FNS Jline有無機會跳no way man

人地專心紅白C

我蛙好鍾意白鞋白襪

應該唔得 如果唔係點叫專任

代c

佢地跳既話我切！

除了乃木坂46四期生於12月3日登場外,經坂道聯招進入的欅坂46二期生(共9名) 及けやき坂46(平假欅)三期生(共1名) 都會於12月10日於武道館見面會上正式登場
哇屌,漢字2期 ...不過假名3期得1個

點解可以咁可愛

BTW係咪柴犬拎左去洗先換豆豆

佢似係撚面撚足兩年半

切咩？講清楚先
不過算啦咪係走數

我又唔介意呀
包包面同埋對白滑腳仔J足兩年半

佢有本事代之前唔洗用其他人啦

我日本呀叔同我講

早晨喎

咩意思？

好靜~~~

朝早留個名

呢個係o吧？每次挨鬆有圖放上去都blur韓妹

笑死
圈吧一向極度嫌韓
基本上所有韓飯都係叫做棒婊
好似除咗東神BOA之外
全部都比人屌到

整啲相嚟睇下

圈吧啲人真係好鬼馬
以前喺貼吧除咗貓頭我就係喺圈吧

btw頭先張圖嗰個係貓頭唔係圈吧

梳 睇錯左 有時睇佢地講野幾好笑 韓團係o吧個個都有花名

其實有冇人覺得個妝太濃

個個都話係肥秋作法
推挨鬆上去
但係未日本出道
又唔係爆到T團咁
點解會請佢哋上去嘅

奶咗一啖而家成口粉

Nekoya夠爆？

可能叫有d話題
呢幾年fns其實幾悶

之前唔係有篇小道話tbs有份搞pd

記者影相個位遠
之後又要表演,係咁上下啦

算鳩數啦你
返去奶夏蕙個波罅啦

主要係個嘴太紅

諗起個畫面

係咩

睇黎要搵張圖黎證明下

PD喺日本嗰陣記憶中係BS到播？
如果佢哋有份搞
做咩要收收埋埋

講到nekkoya
啱啱就播到日文版nekkoya

李大輝小朋友又欠大家一張握手券啦

估咋，起碼多咗日本泡飯既注意

邊有位攝你落去常規 仲要係韓國綜藝
tbs未有咁on9

其實係兩個問題嚟
我冇問點解唔係常規到播

好似係大學生同泡飯care
但係都係中意韓妹多
真泡人就好多中意日本妹

我以為你話BS就係收收埋埋

TBS冇咁既必要周街講姐

燈台D光太光會食色
所以要化好濃妝上到台先正常

pd播之前見過呢d小道 仲有個係文春講過 不過搵唔返

隔離飯香

無錯 舞台妝/雜誌妝不嬲都濃
結婚D新娘都係咁

依張有0.5s Hani feel

應該代c啦

應該有櫻花樹下?

啱啱睇維基先知，原來ＷＭ個solo女歌手 I (B1A4 Baro個妹) 上年出道，出咗隻碟，但上個月都同Baro一樣退出咗WM。

咩妝咩角度
櫻咪又係咁靚

果個係大輝？同彩讌兄弟式握手果個
定係你講緊邊度 我搵唔到櫻

大輝今次握彩讌

HKT48 miyawaki chaeyeon

我蛙

可能係合作舞台no way man x nekkoya呢
jline今次真係衣錦還鄉

蛙蛙真係好靚 好come 睇

樂華呢間野係咪伏到嘔？

越黎越多未見過既名咁
我又懶得睇係改左名定真係新人

指原都要跳nekkoya?
會唔會izone要跳埋 no way man??

初來報到

大伏之一

留名睇夏蕙巴走數

一間IZONE跳得齊過AKB班女

izone跳no way man
已經有畫面係清純鳩fingfing

冇source

我估rose咋
唔怪得個日指原唱nekkoya

仲要係大陸公司

其實會唔會真係要跳？
尋日見izone好多mb膝頭瘀哂

清純:....

我係貼吧見到
唔知真定假

可能啦
滿足到專任但跳no way man既要求

搞到好期待

如果跳，韓國mb企邊?

可能好似上年MAMA咁, 梅花間竹咁企?

自己隊形 交換舞台

2邊都有可能

FNS歌謠祭原來係富士電視台既節目，果然係支持韓流既電視台。

Gmarket 有

幅圖唔係講合作唱nekkoya咋咩
做咩講講下變左佢地都跳埋no way man

推測

認真 真係無source 上次中完伏有d驚

即場啦，同日有akb

FF姐, 可能真係唱呢

娜B高朱終於再次相遇

12月5號先fns?

屌果然真係

係呀，分2日，另外1日係12月12日

仲有miru同清純

仲有miru 清純

d仆街成日改圖整fake news

Fake news

唔熟日本果邊 想問咁空降年末節目會唔會比人屌

兩個以前都係JYP

成日中伏唔敢再信

平假唔係後出嗰隊咩，點解期數會多過漢字嗰隊？

冇人會著緊ed show既名額
唯一會緊張既只有紅白

可能係,BS係富士既收費台，而FNS正係富士搞

好殘 辛苦曬佢地

怡人係咪返大陸騷做導師

夢同希望keep唔keep到兩年半？

交換舞台

會唔會越撚越脹,好似漫畫咁

原來仲有自細就識既櫻同上白石萌音重聚

真架?? 道都無出過就做到導師

上次上白石萌音有你的名字加持 我櫻好似痴佢咁

今次仲唔到我櫻發揮既時候

漲到好似櫻畫hi醬塊面咁

麵包超人？

櫻花主場食女實錄

又多個Pink Panda。

早晨

就估喺專任既情況下，用合作名義放jline去限定演出no way man。

早晨留名

投得票啦
煩到仆街 又係要睇廣告做任務先投到

去機場都有新聞圖

On9

清純到日本會唔會變迷妹
記得佢本身係Miru Fans
會唔會係其他人Fans

合作名義咪解除專任限制

其實我淨係想睇一次原裝no way man現場版就夠

張圖係P?

可能係
貼吧個POST都比人DEL左

點解我係觀塘線聽到no way man

IZ*ONE喺日本打招呼，eyes on me之後嗰句會唔會有日文版？會係由元英講定係畀櫻花講呢？

我知佢地會上fns
但合作stage

sor 耳機開得大聲左

9成改圖喎唔係咩

有咩問題

有個retweet留言：
こ、これが秋元の力ですか！
這、這就是秋元之力嗎！

韓10代係真係盲架！

Nekkoya

想睇佢哋衝上台跳

計劃通
跟住搵埋彩燕去hkt交換舞台

呢到夠好多油飯

土豪圖文翻譯

我淨係睇過 傳話已經退左樂華

又幾過癮

衣食住行全部公司包晒 佢地想洗錢都冇時間洗啦
第一次fs

跳no way man
清純: 我屌你老母呀

櫻係咪將fs比飯送既野一次過著上身其實
件衫又新 睇落頸巾都係新...

其實解約前咪又同你計數

日日係咁食食食
都應該食左幾多錢下

送比張元英 諗落好

連未拆都留意到

佢今日真係著得嘅就著上身

預左佢跳會鳩fingfing

fing 兩下就收工

Amigo TV 有提彩讌有請食飯

Fing兩下之後
咦 好多女女喎

係街上撞到應該真係認唔出

快D實現櫻願望
world tour

感覺上係去便利店萬歲或者咖啡之類

...
奈奈喎

見人話件衫係彩讌既
有冇人求證下

佢今日一落車
我以為佢去左廿蚊件衫果d舖頭著左一堆上身
個衝擊仲大過琴日見到大隻妹果下

幼女育成

遲左起身求奇見乜著乜再加個口睪,ok!出門口

先搵Miru 解決下忍左3個月既慾望
Miru 走左無人俾佢坐大脾

奈子食雪糕個d一定自己比錢啦
公司好似又有coffee shop

181205北京時間18點開始的FNS歌謠祭
第一夜
<出演者>

即係過幾日又可以影送機

其實你係咪長期都係韓國?

你話外套？衫係飯送

miru呢排啲IG

呢個大聲笑出黎

追完po準備緊present留名

今次係AAA+rv先耐d 而且做完單大野 可以放下假

點解佢仲未出個人寫真

相機影idol真係好正

清純: 我想溝女 食野 睇動畫 唔係跳舞啊

我要食野攬女溝女再食野
跳舞?
NO WAY MAN!

我部RX100M5黎
因為rv冇得影相 而且AAA又影得唔多所以冇借大機黎影 冇諗過咁多機場相可以影

hi醬個袋都係飯送既

奈奈:好啦喎送咗櫻俾你
仲想黎我地頭爭女？

依個之前出過po 算係名牌？

洗唔洗走先
FEEL到好強嘅氣

櫻有冇收過袋

留個靚名先

溝返奈奈轉頭

之前有個黑色嘅好似係飯送？

牛油冲鸭！

呢排好多嘢做

本來想開下drive睇下讌d機場相 點知原來冇人幫佢放相

少女牌子

咁送d幾皮一個袋好過iphone,cash喎

好耐冇見

少女牌子邊有幾皮一個袋 諗太多啦

個袋萬幾円左右

如果再紅啲 就唔會係少女牌子

真係嬲，p個canada

後面 睇唔到都腦補到

咁唔算貴喎

垃圾hkt邊有得上呀

都隔幾遠下 好難FF

餵食

我話FF彩讌食緊櫻手上d野食 你想像緊d咩

琴日既

【theqoo】今日份2018AAA紅毯上星船line張元英安宥真 的身材比例

小圓部分評論：
1.哇 元英啊
2.張元英這樣的比例 竟然是才初中…
3.甚至元英穿的都不是很高跟的鞋子
4.真心好看瘋

小安部分評論：
1.我覺得宥真的身材整體看上去超均衡
2.宥真啊 以後演戲吧（我的心聲）
3.身材太好了
4.宥真姐姐 我愛你！

共同部分評論：
1.兩個好漂亮
2.絕了絕了
3.擁有這種比例的人生 一定很有意思吧
4.星船啊 你們真得努力點工作啊

原帖🔗

【NEWSEN】[BoA&IZONE將出席日本<FNS歌謠祭>]29日,"2018年FNS歌謠祭"方面公佈了今年的出演陣容,其中歌手BoA和新人女子組合IZONE的名字吸引人們的視線.被稱為"亞洲之星",引領日本韓流的BoA是<FNS歌謠祭>的常客之一,今年她將再次登上<FNS歌謠祭>舞台,而通過Mnet<Produce 48>選拔的韓日女子組合IZONE也將參加今年的歌謠祭,與日本粉絲見面.此外,日本富士電視台播出的<FNS歌謠祭>和NHK的<紅白歌會>等一起被稱作日本代表年末特輯節目,將於12月5日和12日播出.

大家冬天黎韓國一定要食雪濃湯加餃子

收嗲啦

花花必買

權F搞乜....換水

又可以聽boa上fns唱メリクリ
每年定番

海允

最尾笑個下好正

間接kiss

權F好呢味原來

唔洗咁認真喎

咪係,已經習慣一生巴定時定候痴線

他們都愛交換口水

櫻AAA飯拍

仲有

Barbie

彩元真係好靚

一睇就見到櫻花
頂佢 nako係ice

天使

又轉會?

見到hi醬係車仲諗左下,屌

被櫻花親吻既櫻花

Honda

點睇都唔係櫻花喎ching

玫瑰

我有蛙就得

oh 為左押韻冇諗咁多

去一次加推一個

明明pd48淨係睇櫻 唔知點解之後會睇埋蛙

掉落的花瓣不再是舞台bug而是美與美的親暱 那閉攏的雙眸彷彿承接了美神維納斯的親吻 宮脇不是在處理舞台 而是教各位如何做人

縱火犯d朋友

係咪突然好想像娜b 比彩元專注咁望住

其實fs佢地都係好專注咁望你

痴線,有大志d,要做緊係做清純

就快變哂團飯

尋晚元英個look真係好正

唔知有冇評論奈子

直接想做大boss

明明pd48淨係睇權F 唔知點解之後會睇埋娜B

因為櫻先睇pd,點知沉左落死肥妹到

明明pd48淨係睇nako 唔知點解之後會睇埋櫻

奈子成個波波球咁

安宥真 [中字]Amigo TV小真cut

套野已經短,d人仲要整cut
我特登兩集一次過睇都好快就睇完咁

【instiz】IZONE張元英小學畢業照片
不過也只過了兩年
這才是名副其實的暴風成長[跪了]

暴風成長

我都有睇 當睇下唔同翻譯

Izone依次amigo拍得麻麻其實

認真想問食咩大架痴線...

後面nako表示：

好撚痴線 食左藥咁

覺得清純依舊HEA
佢跳舞好似BIGBANG TOP, 以最少幅度完成動作

如果nako去到奶粉咁高，肯定晨早變左洗腳妹

你想做12個嘅飯

去謝師宴咁

nako要依家呢個高度先可愛

身高兩年都唔知高咗幾多
樣就應該關化妝事先成熟咗

明明錄左唔止一次
偏偏播段Bin 清純C既出黎

你睇番四月個陣,奶粉都成長左好多

明明pd48淨係睇日本妹 唔知點解之後會睇埋韓妹

zoom腳, 1秒1個人, 眼都花,
鏡頭彈出彈入扮有料

個團唔係得11個人

屋企人應該幾高

明明pd48淨係睇櫻 唔知點解之後會睇埋權F

係要求高D人入唔到?

佢之前團綜素顏浸溫泉 個樣勁細個

表情管理另計

油b is waiting you

我的父母都對教育子女非常有熱情，所以我從小就學了芭蕾、鋼琴、游泳、英文等等各式各樣的才藝。學才藝本身是很有趣，但放學之後只有自己沒辦法跟朋友玩這件事卻很討厭....。當時我常常跟負責帶我去上才藝班的奶奶吵架。特別是小學低年級的時候，我應該曾經覺得「都是因為奶奶我才不得不去上才藝班的」吧。

「老太婆！」看著一邊哭一邊大吼，不願意踏進教室的我，奶奶也不知所措地一起哭了出來。

後來，即使在我因為加入HKT48而離開鹿兒島之後，只要到了總選舉的時節，溫柔的奶奶仍然會每天早上都到神社為我祈福。只要想起以前對她說的「老太婆」，我就會感到非常抱歉而熱淚盈眶——。

文/宮脇咲良
譯/AsukaCHikaru
《親口述說的過往：櫻花物語》
本文收錄於宮脇咲良初本個人寫真集「さくら」

宮脇咲良初本個人寫真集 係咪即係好舊既文黎

因為東神高大靚仔條JJ又粗,
屌返D日本仔轉頭
BOA一企出黎個氣場已經唔同

2015

祖母56

講個樣同身型,個陣比賽仲係小朋友feel

神起堅係高質
高大靚仔唱得跳得,音樂劇又得,做戲又ok
連綜藝感都唔差,rm個集d畫笑到我

最期待佢有冇跳爛褲

到時換到一隻w1 cd

O吧d小學雞開始連BoA都屌埋啦 話佢走下坡

打jj

櫻真係好有性格
去到韓國個個穿長褸,
得佢穿返D 日本STYLE衫

現代仁美

日本好似唔中意高妹
boss

boa solo stage the shadow

大佬,做左十幾年,過左兩年就廿年啦
仲想點,佢已經keep得好好

boa好似真係好耐咁 出道18年
但而家都仲係三十頭

我覺得比櫻講

其實韓圈d新飯都好睇小BoA
可能00後越黎越多

boa好似都係14-16歲出道

宜家韓圈新飯基本都已經覺得少女時代東神flop柒晒 屌人地紅嗰陣佢哋中意嘅星分分鐘仲學緊1+1

人地係日本賣成百萬隻碟個陣佢地個dol仲係個春袋到咋

叫指原過黎跳La Vie En Rose,
跳錯向後面成員道歉,
連平時派開膠既娜B, 權F同膠真都比佢嚇呆

好似神起咁flop又唔驅呀,淨係去日本就屌打年收入

好正常 同依家新一代唔識哥哥甚至四大天王都可能唔知

同清純鬥邊個錯多d

你個sone老屎忽

過多兩年細既可能已經唔識bigbang

仲有BoA 人地做左理事unun腳唔駛撈都有收入
Comeback都係為左做自己嘅音樂同埋希望大家唔好忘記佢係歌手嘅身分

bb又唔會無人識既，beast果d就真係無人識喇

G持新人組合highlight

真係同friend講起宜家韓團嘅花生都插唔到嘴 因為真係唔識邊個打邊個

fti cnb

46入面我愛人

我三代女團打後除左gf都唔識

BB反而唔會
GD 一出返黎作首歌又紅遍韓國
反依2ne1 infinite beast 果d 就可能唔知

之後會唔會D人真係以為highlight係新組合

好姬

Ione

一兩年前 d fd追ioi果d 我都無興趣

姬圈新龍頭

推post一下

貪新忘舊時常識吧
仲有而家d 飯個個叫元英做姐姐就知啦

好痴線 咩玩法

入黎留個靚名

即係好似而家香港鍾意天堂鳥d人屌渠d人鍾意twins/boyz咁

但我對新一代男團 完全冇印象
淨係知組合名 冇人識

真係有d咁既人? 我脫曬節想像唔到

睇權第一次拿水個位,有可能係娜b 玩野先拿左權支水

天堂鳥都有fans

正呀

權F最後陰陰咀笑

你話後生唔識twins boyz我都覺得有充分既可能性
但係為左天堂鳥而屌佢地既我諗要有返咁上下痴線先做到

Btw fns 1st day BoA都係度
唔知ione會唔會同佢有交集呢

所以依家新個啲星咪同佢地一樣見到孝淵唔會打招呼 但我賭j佢地見到泰妍個個衝過去奶

我覺得而家d新女團上綜藝唔識跳少女時代d舞呢件事好神奇

一定識跳ITNW,GEE呢D

好賤

練習生應該必練少時d舞架喎

所以pd48個陣所有練習生識跳i want u大家知咩事啦

其實幾慘

SM

諗起snsd十周年後台冇乜人去打招呼

我一直以黎都好理所當然咁覺得係咁
後尾唔記得睇邊團(唔止一團)上weekly idol / idol room
第二d歌多人識跳過少時d歌

串啲講句 無佢哋個一代幫手做開荒牛宜家邊度有你哋班pk

唉 因為新個堆已經冇經歷過當時 佢地有幾紅

打招呼依樣野 Manager真係有一定責任
藝人入其他人待機室要佢地安排

算數啦,咁樣講 我地同上一代廢老有咩分別。
不過希望班新既星同佢地啲fans唔好第時資歷老咗就屌人唔同佢地打招呼啦。他朝君體也相同架喳

一代不如一代
少時都唔係好舊姐 而家都已經無人識

新個代無以前個班咁慘 不過搵錢能力都無以前個班強

BoA 東神 SJ 少時 將kpop推向國際嘅功臣
但新飯可能已經冇乜人會記得

上一代 練習生生活真係好苦

掘金能力又無過差左既
原爆二百萬專銷又唔係吹水

年齡層愈黎愈細係咁架啦

原爆三代團啦都

其實新都有新嘅好 只係唏噓韓飯圈新飯唔係好記得自己飯嘅idol係身處於前人打拼返黎嘅溫室

但以前係個個都搵到 而家咪得最top個班搵到

以前出得道都係打低好多人先上位。依家係一兩個精英拉一班平凡人既艦母團，點同

以前唔好話練習生個期
出道要紅到出國都冇咁易
而家宣傳容易左,多左好多方法
買碟,周邊呢d又易左,連機票都平左啦

少時咁紅又唔會無人識咁誇張既
我之前同我返工度個d後生妹妹仔講我細妹鐘意shinee
佢同我講下個班而家唔係已經阿叔黎咩

10代最受女生歡迎嘅練習生唔係講笑
如果權F同宣美呢d姬圈龍頭相遇會點

今年上半年東神收入係原爆嘅三倍

正常，而家十幾歲先係idol

pad隻立花有冇用
新手抽咗返嚟

酒店

無

無得比 出左十幾年同出左六年

GG了
咁咪即係冇嘢好用

shinee 差唔多一年

好似冇人po

依家出道門檻低咗好多

依家好易抽到好用既，唔洗刷首抽

而家多左好多細公司

你首抽? 首抽刷執行啦

依家團入面有個山寨版XX就有話題

以前d資源係自己打返黎
依家咩都係公司安排好哂

例如呢個po

大家都認唔到女團
啱先有嘢做冇追po
係咪已經po咗？

yuju

睇埋出道歌決定支唔支持

乜水黎

好想奶我奶B

真係未認到

太多垃圾公司都出團

邊個話想奶我元嬰

而家個個都做禾珠

話下集白鍾元會播佢地

挑戰蛙蛙地位

話說一開頭d相出個時有位巴打話有個似雪炫
結果尋日團綜後半part係團員分隊玩化妝
個台妹幫個條女化妝個concept係雪炫bingle bangle妝

SBS常用套路
RM用左好多次

WIC都要努力跳舞
緊係做小公主,HEA跳鳩唱都有YG爸爸照啦

全部都奶

補張圖

脹版

老闆娘呀

加埋陣BB味
難怪清純欲罷不能

想奶了

以前手機邊度有咁發達 YouTube都仲係480p已經最高像素嘅年代 嗰個頂多靜係識用Facebook 宣傳或者人傳人咁傾都無宜家咁方便
宜家你想令多啲人識你中意嘅idol好簡單 twitter retweet/ig post/YouTube 搵高清飯拍就得
加上你睇緊嘅嘢都有機會出現係你嘅friend部手機度
big data呢家嘢以前邊有咁發達

其實可能佢睇緊依個post

呢度GAY完一日之後就變戀童

我想報驚

14歲嚟講
張元英真係世界第一
不服來辯

所以而家賣碟少過以前好正常
idol靠賣碟賺就慘過乞食啦

預告已經播晒仲有咩播

緣份呀

個鼻 不了

如果以前讀中學同呢D女同學既話

14歲既Chloë Grace Moretz有無得比？

西鐵部電視播no way man

20181129
日南理紗推特有關miyu

AKS 係香港落廣告？

落咗車了
不能相遇

K寶娛樂新聞

HKT 7週年

你繼續J你個奶粉啦

差啲有得相認

唔理啦照播

相

引入新一批幼幼

公海肉飯留名

弘基 雞蛋

14歲膠真正過奶粉英

肉飯

播hkt 7周年公演新聞

真係好多痴線佬

成個po都係

咁都會有人報
講d乜野？

呢個反應想點

有一批簽售碟到咗 聽日拆

公海仲多

鴨娜

東鐵線都有喎
今朝打緊機無啦啦聽到NWM

洪基呢身係瓷器裝？

哇 唔知邊度有得睇live

我地炒車，不如我地相愛吧

祝你好運

半個鐘前po既野你地都仲要炒車

娜B個件白色thrasher

請問昨日qt show係咪即係youtube 果2條片？

典解no way man 賣到100萬張 但得咁少fans 去買izone album

我有件黑底火字，去搵下有冇呢款先

買AKB碟唔等於要買IZONE架喎

比埋條link你

由其好多日飯都唔鍾意韓國野

no way man中字

同埋100萬計埋劇場盤，老實講握手會抵玩過fs

我知 但個差距都幾誇

成個AKB又唔係剩係睇仁奈櫻，人地買碟黎握其他日本妹

要扮痴線有幾難

總選單仲誇

扮得都隱性架喇

彩讌個款

完全兩回事
AKB100人
Ione 12人

唔係100萬，係117萬，其中110萬都係共官係為左買握手券而買碟

3xx喎

AKB商法黎
比黎係無意義

真，劇盤佔左大部份

同埋韓團頂到盡都係十場FS
加埋既鐘數都唔夠AKB班握手女奴一日多

早晨阿pd489大佬 奉神犬一生 善甯

除番其實好少，不如開sr賺好過

100萬真係100萬個人去買咩

BB人嗰D仲要買埋機票比佢地去東京握手 ，蝕死

有無人知以前meet&greet啲碟大概幾時會到？

100萬係個咀咒黎 48冇決心同勇氣跌落100萬樓下

所以大握死都要攬住成團

所以點都會有100萬銷量
總選投票單點都再高上去
跟住aks再鳩整d歌

你估真係直接除300？

出年春單好關鍵，除非唔出10專

禾珠要攞99%
其他你地分啦

10專唔到佢唔出啦
搵錢呀

所以一早話泡菜夠膽用握手會形式包你下隻碟破50萬銷量

SM都開唔起
蝕死

你有肥秋幫其實唔難

其實有冇泡菜團試過，全跟AKB握手咁賣碟，應該都有分團咁幾十萬銷量掛

前提要個團夠紅
之餘班囡肯接受隻玩法

唔得你包哂囉，你咁有錢

好似話twice想試下
但佢地完全無訓練過
唉鬆唔同三個老江湖包你鹽對應都變成釣師

你估乞兒可以養得起成個後宮咩

twice日單都賣3x萬啦

全世界可能得AKB先會咁賣碟

100萬淨係禾珠都佔左50萬啦

好多idol團都有咁賣碟法

唔紅既團搞左都蝕錢
紅既團唔使搞都賺到錢
邊有人肯搞

你都唔識扮

認真，teacher禾珠真係一個人貢獻19萬銷量
不過指原當年24萬up

其實依家FS 咪握手會初型
但去到握手會開咁密既地步就真係唔會有團跟

唔駛練下話，搵日本line練下囉

fs時間太長地方太細

我估團夠紅既女應該都唔太受呢個玩法
比我就寧願開多場CONCERT好過

都係日本果D?
我仲以為得AKB先要成日要班女比人摸手仔

開多場賺得幾多

唔記得左
開Concert都賺得多過賣碟喇

有名你叫指皇

點會
得罪講句 握手會算好 好多IDOL團活動可以好越界

萬人場 （iu)
一張票600-1500
1000*10000

當年精液手

下年禾珠應該會超過24萬架啦

平均分得多過比人摸一日手仔既我估
櫻花呢類握手會成績好多D其實一日分唔分到1萬蚊?

快則一個月
慢則三個幾

地下團好似好多野玩咁喎，買幾多張就有咩福利

以人黎計當然少好多啦
但以團黎計賣碟賣到百萬其他團要開幾多con先追到個數

珠推：今單無珠珠所以銷量跌左好似係

講到好似唔知做咩咁

CD特典
唔好問個團玩唔玩得起 問自己敢唔敢玩

但現實AKS蝕住黎做
就好似依家YG咁 帳面收益係好
但袋落袋既無幾多

其實團碟賣過百萬，到底幾多會分到個藝人度

Hauptharmonie

韓飯應該完全接受唔到

你估開握手會唔使成本咩，一個士大夫1000円時薪，1日起碼200個，仲要場租，最後都唔知賺到幾多

痴線 雖然我俾咗錢但我都知自己樣衰 我怕嚇親個idol 一定唔會咁玩

咁開con咪一樣

咁做變左好難當佢地係偶像
變左味咁
但

不過如果我係班女
要我一日握幾百個阿叔我真係人都癲

比虎牙你快過我

玩到咁樣樣
D錢真係唔易賺

已經唔係追星咁簡單

請12個人同請100個人好大分別

唔收返你新幹線，機票錢仲想點

第一團真係諗起佢地

之後就係渣波團

開con請12個staff就夠？
同埋我一直都係講淨收入

渣波團咩黎

呢個無乜印象

韓團就一定會同佢地計機票錢

但講講下 依家ioi航母團咪就係另一形或既AKB
依家咪仆哂街
賣既碟都唔夠Cover 成本

マシュマロ3d+

無啦 有人玩左一次之後明文禁止左

其實心態黎講泡idol好難完全做到akb形式
齋係釣飯呢下見到咁多人驚訝話未見過櫻花呢類型idol 就知

通常搞一個Event （Concert)
都係公司俾舊錢一間Event 公司
佢地plan 點點點
演場到時7成係臨時工 好平 （散工）
AKB出月薪 成本唔同

又唔係團團都係既 極端例子姐

正常D既有行下街 一齊去下迪士尼之類

其實做到咁仲算唔算做偶像

佢肯我都唔敢
真係當佢¥30000咩

睇你點介定偶像喎

真
搭膊都手震 唔好搞我啦

臭雞， 援交！

見櫻已經嚇親？唔撚係掛
見到係咪心臟病發

比佢地對住D全攻型既真係點頂

我始終覺得偶像同飯係要有距離 玩到一齊出街 我接受唔到

喂DIU~
渣波喎
同上網指導員都冇咩分別

你震定佢震

佢叫我做 但我都震

唔會當佢地idol
當佢地PTGF

所以成日話奶腳會都係鳩up

想摸

唔係嚇親
個陣repo好多人都話去過其他fs都無櫻花奈子咁深刻
就知韓國idol有排都未去到akb idol個程度

咁D人去接送機痴到埋咁影大特寫又叫有距離咩

沉迷地下就係沉迷係個個距離感 我自己都唔會太鐘意痴得太近身
不過當你飯上左 都會shut up and take my money

想姐

其實影大頭特寫果d
有四成係賣相賺錢
4成係站長交功課
1成係路人貪新鮮

你地又唔好諗到出街 係D咩
有STAFF跟架嘛 實際係你出錢睇住佢地玩

我以為好似正經既PTGF果D添

接送機痴到咁埋我都覺得唔係咁好 但同飯去街好似變左質

而家啲idol 做到自己咁賤

咩團黎

班肥宅應該扯哂旗

好難比WOR...佢地好似有D AV女優黎

唔知MOMO MINA SANA有冇櫻花奈子仁美功力

你咁講件事好似又合理返好多

援助交際 仲映衰埋偶像哩個職業

又係你

集體炒車

攪到公司出生寫都賣唔到

冇啲訓練好難比喎

SANA應該都唔會差
比佢眼神望一野即刻暈一暈

fake photo！！！！

好cute

動作女星就唔係玩呢D啦
同埋後面塊tower records板唔該換返做S1先

又唔會既
生寫又係另一回事

估你唔到 真係nako

其實再痴線都仲有既 不過廢事嚇親大家 同一陣以為我個團都係咁
我個團王道團黎

真係要多謝pd呢個節目 雖然好多黑幕 唔係pd都無機會識到櫻奈仁仲有其他akb成員 以前睇到新聞又話咩前akb成員下海個d 所以主觀地對日本女團無咩好感 真係後悔無早d識佢地

呢個明明係fans感謝祭黎

係地核果D就唔好喇
利申係地面

當年指原條仔好似都係原本佢既fans黎

路人一枝長鏡頭屌打官方硬照

比你估到就唔叫食神啦

TIF常客黎架
利申 唔飯

食神好野！！！！

我呢D渣渣無時間睇嘛

其實真係有成功例子追到偶像又確實好易令人好多幻想

咁應該有老母教佢地o者，同mc訓練

照呢個新聞寫 twice一場演唱會賺11億won
不過exo 係一場賺三十幾億 係啲票價嘅分別？

今日 izone 出道滿月 冇V?

咁個陣指原未紅追到都唔出奇
但係等佢紅左就爆料呢個男人要永遠落地獄永不超生

會唔會EXO D場大D?
話哂一線男團

人數同票價
所以真係唔好諗到演唱會無咩賺
佢地一場幾千人咁

A01

陪沖涼？互摷互慰？玩69？ 10p? 奶眼球會唔會好D?

一生巴好激動

癡撚線

碎料喎

AOI真係好正
笑果陣好甜

8場演唱會收益仲大過40萬專銷

Moe

呢個係賺得最多錢嘅韓團top 5
再有另一個報導係話 唔紅嗰啲歌手賺嘅錢同top嗰啲係差三百幾倍

A01bb

A01真係好正

佢地唔單止映衰偶像哩個職業，仲映衰埋女人 ，會去參加嘅飯仲映衰飯哩個字

其實結果論既話有能力既人點都上到位

又到直路
導清等好耐
1000請開post

十分認同，咁搞法同做雞冇分別！！！

P.S. 有冇Ching些牙包膠同玩法？☺️

中1001唔開post留名

又有興趣

agger
所以我幾抗拒玩到咁

NO SAY啦
未去到咁盡 但係玩法我都覺得有D變態

雖然個團風格係咁

1000